［忽發奇想］有冇‘黃學店’，有課程claim到持續進修基金？

或者自己整間有冇可能？

學整火魔法

黃到出面教育局一定搞，你知楊潤雄個仆街幾撚狗賤

K kwong 教chem

本土研唔claim哩舊錢都搞勁耐⋯⋯

但整到一間都好
一人一皮仲要8成政府俾